覺唔覺得中國搞電競好成功

爭電用 爭煤發電 收哂你地低賤農民戶啲煤
留返俾高官用 每位官員獲派一舊煤發電
我諗啲女可能會為咗除暖同人扑嘢
勁過石頭出糧

正宗電力遊戲

駁唔到 樓豬係連登神童

真。電競2021